有線新聞：本港今日（1/8）新增超過100宗確診！

琴日初確都90
今日點止100

得100宗咁少
即係數字開始回?落

佢而家9:00am截數
以前12:00pm先截

疫情完左啦,恐懼撚全面退場
可以去唱k,打邊爐喇

正解
數字睇落或者係少咗
但實際睇返全日係仲多咗

人手上限係咁上下。

其實幾多人真係確診香港人唔會知，只有有需要既人知，大家明唔明？

中共計到個時間岩岩好 做晒啲政治任務延遲選舉收集DNA同起醫院扮支那救港確診先會回落

係人手唔夠驗唔切...

9:00截數

數字操作

幾時又轉左？之前唔係計凌晨12點咩

其實轉極咪又係計24hrs
只係第一日轉個時間先有分別

所以佢借啲意揾大陸團隊驗
之後送dna出去

用1600-1559同0000-2359，佢報出黎個數字可能會有分別，官方報出黎多與少就可能影響到其他野